當年今日：堅決支持林鄭月娥依法施政

你們問我支持不支持，我說支持。我就明確的告訴你。
他現在是當特首，我們怎麼能不支持特首？

結果腳痛

唉，我也給你們着急啊，真的。

中間隔左幾耐

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

老江真係高好多班

我相信今次唔會隔好耐，因爲
1. 林鄭呢次比老董大鑊得多
2. 老董係首任，象徵意義好重，而且被視爲有功
3. 香港地位已經大不如前

我係真心唔知
真心問

而家睇番記者問題又真係白痴左少少

01年到05年咁上下